有無身邊有啲有錢大陸朋友？？佢哋對部xr有無興趣？？

如果佢地有興趣應該有得炒

有講過下但係買既人少，唔知咩事最近多左人用華為

有
佢話每隻顏色買一款方便襯衫

咁要面 點會買次貨

炒機撚死全家

聽講有人一家五口，每人訂一部攞去放

有得威真係唔會介意買次貨囉